【推上熱門】聽日青衣站 唔洗跳閘 直接拆曬佢

人夠多就得 唔講經
過左今晚跳閘已經唔需要
係搞就拆閘

推

人夠多就得

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

機鐵入機場